bean bag bullet and rubber bullet test (it do kill)

係外國， d癈老比cctvb洗腦話係彈叉自己彈爆眼

吊，我話無可能，因我之前入過lab， 就算眼鏡都未有事，3M依個眼罩更唔會有事（因本身就係防彈鋼珠）

死黑警，我之前叫你現場試又話按指引？
又話廠方已試

依兩條片，一野打底晒你d大話

（我入咁多lab 做product test,點會唔知！）

自推十下，比民間記者會

要幫612 男老師
同女救護
取回公道

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

*does